保方享受和謙虛的C朗合作

保方今季重返祖雲達斯和C朗拿度合作，他說自己發掘了謙虛的C朗，很享受和他合作。

保方說重返祖記，見識到C朗的幽默感和態度，令他感到非常有趣。

「我在訓練時見到非常謙虛的C朗，他的態度以及和隊友的相處令我欣賞。很多時候，大家在訓練之後都會恭時間再深入討論，我發現這位足球員的親切一面。」保方接受訪問時說道。（）

今時今日的保方=廢老